[無圖] 有個朋友話佢係咁出世

有個朋友話佢係咁樣出世
完全想象唔到究竟係咩事

你畫乜撚？

Jm9

問得好 我都想知佢畫緊乜

bam

左青龍右滑鼠？

no

有圖都唔明

已經問左畫家，知道左答案，等大家估下先

冇人想估

patpat 出先?

我都想知你咩事

類近

屌明了 唔係頭出先 係好似夾餅咁失頭掂胸口

完全想像唔到乜黎

定係一隻腳出先

個條線係臍帶?
個肚出黎先?

我數到五肢 你係多左隻手 腳定尾

唔係

條j出先 之後個身摺向後摺住出？

痴線點解你會睇得明

肚入邊果個係火柴人，姐係佢條j出先？

條柒出先啊嘛好撚戇鳩呀屌你老母死柒頭

correct

真正屌穿你個閪

橙色係火柴人，佢條J出嚟先?

咁細個有咁柔軟咩
條腰差唔多拗足360度

你朋友係悟空?

180先岩，自膠

出世唔係頭上腳下(唔正常)
就係頭下腳上架啦
你叫你朋友打字好過啦

其實佢都係鳩up,唔洗太認真

正常BB出世應該係頭出先（bio常識）

你朋友係屎忽出先
我估佢都係嫁喇畫畫同表達能力都咁撚差

好彩有巴打你highlight返個傻仔出黎

抽象派大師

我地話佢細佬細條
佢就話自己果條係大佬黎
我地問點解
佢就畫左呢張圖出黎

佢話條丁出先所以係大佬，痴撚線

佢真係屎忽諗嘢嫁喎

咁算唔算屌自己老母

腦魔黎？

咁撚樣出，

條賓周仔無扯爛佢都幾好彩

有冇人搵得返個post?

仲有條臍帶未畫

眼我有兩隻，但我睇唔撚明你畫乜撚嘢